啱啱同女神表白畀佢拒絕咗

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

唔緊要
大家記得出席

多謝

點表

表白失敗就去強姦啦

叫女神去

達哥哥唔去 我去嚟做咩?

text
佢成日同我講啲好flity嘅野
本身我都當係講吓笑
但佢日講夜講我就開始認真咗
點知到我認真問佢嘅時候，佢同我講其實之前全部都係講笑
話想繼續同我做朋友算

唔啦，唔會再搵佢

例如講左咩 想知睇下係咪你閱讀理解問題

話想同好似我咁嘅男仔拍拖
話想同我去邊到邊到玩
話自己都鍾意a同b (a同b係我地共同朋友)，但最鍾意嗰個係我

仲有好多好多類似嘅野，不能盡錄

臭雞到

真係
但男女都有呢啲人

收兵

抵啦
佢係對你有FEEL GE 洗撚表白

下次約多d見面，當面講好d
btw, 依d女要唔到係福氣

唔好唔開心啦樓主 我早二日同個好朋友表白都拒絕咗

表白？樓主幾歲